【元朗懷疑警黑勾結事件】香港眾志成員受襲入院 現於腦神經外科接受治療

元朗昨晚有白衣惡煞在西鐵站內群毆記者及市民，導致多人受傷留院。「香港眾志」今早表示，一名成員在該事件中受襲，頭部更被木棍毆至破洞，現於腦神經外科接受治療，未知何時方可出院。「香港眾志」 強烈譴責暴徒無差別毆打市民、政權對黑社會暴行視若無睹，並將保留一切法律追究權利。
「香港眾志」今日在 Facebook 專頁發表題為「暴徒行徑令人髮指 暴政縱容何等冷血」的聲明，指成員「阿源」昨日身穿黑色上衣參與「反送中」遊行，其後在未有手持任何示威標語的情況下，於元朗車站範圍外被十多名白衣人士以木棍和藤條施襲，並圍毆至倒地。現場當時沒有警察，阿源勉強設法爬向馬路逃走，幸得義載司機拯救離開。
阿源身上傷痕處處：頭部被木棍毆至破洞，頭頂傷口長達6cm，後腦傷口則長達3cm，兩個傷口址在送院期間流血不止；耳背後亦有1cm長的傷口不斷滲血；背部、胸口、手指及手臂亦有多達15條紅痕，至今仍然佈滿瘀青。

「香港眾志」強烈譴責暴徒無差別毆打市民，更要譴責政權對黑社會暴行視若無睹。組織形容，港府與警方「整晚縱容暴行如同置身事外」，態度「讓人極度憤慨」；他們亦質疑政府聲明將「元朗黑幫圍毆市民」形容 為「衝突」，是「輕描淡寫」的做法，「既不符事實真相，亦反映政權何等冷血和令人心寒」。組織強調保留一切法律追究權利，將與港人一起向政府施壓，要求當局追緝群毆市民的暴徒，拒絕屈服於黑社會暴行和體制暴力之下。

暴徒?
恐怖份子